落撚夠雨未呀屌你老母

以前都冇咁多雨落

之前五月d雨去曬六月

屌你老母天文台